新年期間最熱門活動

活動名稱：新年攻防戰
時間：每年新年期間
地點：自己屋企
參加人數：不定

內容：
親戚作為攻擊方，自己作防守方，
由攻擊方入屋開始，防守方要盡力保護自身財物，
直到攻擊方拜完年才算結束。

攻擊方勝利方法：
成功拿走/破壞防守方的財物。
防守方勝利方法：
自身財物0損失並得到利是。

注意：
1.攻擊方會以多種原因令被拿走/破壞財物的行為強行合理化。
2.攻擊方有機會在防守方不知情的情況下進行突擊拜年。

參加方法：基本為強制性參與

...

做乜撚野？

如果有錯有缺漏，請指點

？